現場決定論班友收皮未？

一早講撚咗又唔聽69已經試過一次，噚日又嚟，621無俾人清只係好彩咪以為自己好醒唔該唔好以為自己係super hero有勇有謀啦諗清楚自己圍狗屋有乜用，死守有乜用，俾你死守到3個月又點呀？咪變佔中2.0囉成日話人鍵盤戰士，成碼人有point呀你哋呢？淨係識講一句現場決定係都要衝出嚟_唔係話分化，但你哋自己係都要跳落個火坑到，似係你哋分化多啲囉

之前好撚串嗰班友呢？俾人拉晒？

TVB你唔搞 搞警察做乜鳩

雙輸方案 仲好意思怪人走搏比人拉
你地黑社會基因出翻黎
你地想挑戰警察多過想搞好件事

朝早搞唔得？人少唔識撤？
TVB唔搞？ 我見到你地豬隊友嬲到震

咁你坐的士去現場叫人走呀嘛

現場data知唔知收唔到?

你究竟有冇落過場?

其實講「現場決定」嘅好多都唔似喺現場

所謂現場決定論
都要睇下群眾班人智慧水平去到邊
今次畀某幾個on9堅持留守累到成班人

624同今次都係一樣

係啦係啦全連登得你有落過場得你有出過力我自己發夢圍狗屋嗰晚就收得好好嘅唔知你喇

我有現場叫人走呀，佢彩我都臭四。
你有冇落過現場，根本而家混咗好多覺得得意好玩嘅人。

算9數啦班友自我中心到一個點我決定以後稱呼佢哋做死守撚

佢要畀人拉你阻到咩

都係嗰句你要圍冇問題

不過對面放狗咬人就返屋企，佢哋收隊我哋再嚟過

敵進我退、敵退我進、敵駐我擾

3,400人咪撚留守啦

你有十萬人喺現場咁就梗係可以留守啦

即係咁 現場決定論係鳩 你都唔撚洗咁既態度落井下石嘛？

唔洗分化啦
無論點都好, 我都係完全相信在場既義士
唔通佢望住個連登黎抗爭咩
有啲野,咁大個人, 唯有相信佢地個判斷

「然後前面既人就話佢地傾左個結論出黎：打算死守個街口，因為我地係酒吧出面，有成班鬼佬係度，如果警犬敢打佢地班鬼佬會錄低放上網，會係g20 make到noise
我同我幾個朋友聽到已經呆撚左，班鬼佬黎飲酒既隨時當你地比人打係花生咁送酒飲啦鬼得閒理你」

原來係想被警察打

咁經歷過今次, 佢地咪可能學得識
唔洗勞氣, 經驗係累積番黎

各有各做

你自己睇返嗰班友啲語氣先啦當初好聲好氣叫佢哋走，驚佢哋有危險，結果班友串撚到呢，當人臭四，我話我落井下石都係咁話

現場收得好好？ 似係你冇落場

621嗰晚我喺honda嗰位收得好好 唔好意思就算唔講621，噚晚由愛丁堡行去狗屋嗰陣都已經上到網唔該 柒咗就係柒咗，唔洗轉移大家視線

627 不見不散！

我有現場叫人走呀，佢彩我都臭四。
你有冇落過現場，根本而家混咗好多覺得得意好玩嘅人。

同埋唔好再用收唔到做籍口，做地班友戀戰， 大家都走啦係佢哋自己唔走。

支持現場決定，但做決定嘅人醒少少唔該

其實我唔係好明有咩好屌，例如你做鍵盤戰士係連登公投完話撤，但係玩場人士決定番守，咁你可以點做姐? 你最多都係勸說架姐，唔通拖佢走咩

依加又唔係你被人拉, 被人抄牌
咁勞氣做乜?
被人拉, 被人抄牌果班, 下次會醒水或者下次會提啲手足架啦